{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438685056/gunsan-hotel-lin-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026998196&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273243&selectedRatePlan=385732026&expediaPropertyId=76177658&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 린"
    },
    "text": "群山ホテルリン (군산 호텔 린)\n群山ホテルリンは群山で最も良い選択です。 当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しております。 , ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "群山ホテルリンはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "群山ホテルリンでは無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルリンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "群山ホテルリンは34室の客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時に必要なものは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルリンではインターネット環境はありますか？",
            "answer": "群山ホテルリンでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、群山ホテルリンには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な情報はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域以外は禁煙となっておりますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 486
    }
}